可唔可以唔好成日話人「人血饅頭」

見到有個深黃教練減價，俾人閙做乜唔義教，話佢食人血饅頭，好慘。

人我哋都要生活，人哋都要交租，你哋咁樣會令到同路人好灰心。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

link?

不過同意唔好郁d就話人血饅頭

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

我覺得係借D義宣傳呀，成件事本來無沖突，你掂，自然有人揾你造教練，而家明顯你唔掂，揾藉口。
其次，你去造義教，反而仲大把人會幫襯你，龍門就係一個例子